Para poder utilizar el presente programa se debe clonar este repositorio con el siguiente comando: "git clone https://gitlab.com/Rach_2520st/lab1_ae" luego de esto ingresar a la carpeta E1 (por terminal puede hacerlo usando el comando "cd E1") para poder ejecutar este programa utilice el comando make.Luego ingrese los datos que se esten requiriendo.
